好掛住兩個好熟嘅巴絲

一個俾人block咗 一個block咗我 好掛住你哋，睇到呢個post可唔可以搵一搵我 好唔開心呀我

半年前